[
    {
        "randomId": 162
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    }
]